男子投擲膠樽 蘇文隆採半年量刑起點 判監4個月

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆主任裁判官
#20200509大埔 #判刑

黃

控罪：
在公眾地方作出擾亂秩序的行為

控罪詳情：
於2020年5月9日，在大埔安邦路8及10號大埔超級城內，在公眾地方作擾亂秩序行為，即向警務人員投擲一個膠樽，意圖激使他人破壞社會安寧。

🔴被告認罪🔴

(詳情後補...)

被告認為量刑起點過重，指將會就刑期進行上訴，並申請期間保釋，但蘇文隆認為被告的上訴並無任何合理理據，故拒絕其保釋申請。

‼️ 判處4個月即時監禁‼️

💛感謝臨時直播員💛

在公眾地方作出擾亂秩序的行為

半年 CLS

dom個膠樽都攞非法集結做量刑
姓蘇果啲都係狗嚟

見到蘇文隆已經唔洗睇實重判而且無野可以做到

後生仔掟個膠樽仔無傷到人要坐4個月
廢老持𠝹刀傷埋人先坐2個月

除咗香港
我諗唔到世界上仲有乜嘢地方可以咁撚荒謬

721白衣人拎藤條鐵通就無事

在公眾地方作出擾亂秩序的行為判到同非法集結差唔多
然後非法集結判到同暴動差唔多

果隻賤種由運動開始一直係尻審

通常判幾多

社會服務令

林鄭用黑暗兵法話比香港人知唔好諗住做和理非就唔洗負刑責，淨係等勇武撚犧牲

有屋企人呀拿？有包袱呀拿？邊撚個冇

唉垃圾蘇

車死人先十個月

跟本係狗官無限FF....

如果見到個中年男子投擲膠樽, 頂多咪開告票, 罰佢.$1500......

支那狗官

幾時比車撞